5/8展現新界人早起身既毅力！！

聽日7點塞爆佢個西鐵站！
8點轉戰屯門轉車站！
玩到班狗全日無得休息

[b我呼籲各位車手千其唔好係黃金海岸條下路慢慢揸啊 一條路入一條路出塞住左好大鍋架 住黃金班狗仔返唔到工好慘架][/b]